有無巴絲用過網上排期註冊??

我27號要去交資料啦

我想問成個註冊流皇係點架

我真係唔多識

我淨係知27號去交我同我未婚妻個id card 正本 同宣誓單身

毒撚邊有婚結

咪係

btw,恭喜樓主成功做老襯啦